ps4 d1 pro club 招人

隊名 ：SF Academy

完全唔勁嘅d 1 隊 ，今季剛剛-6 champ 咗4次，算係完成每年fifa 嘅基本任務 。剩下半季諗住招新人，衝擊下隊波，上2季隊中好手眾多vpl好彩拎到銀杯亞軍🙈可惜隊友結婚既結婚，生仔既生仔，升學既升學，都退役得7788，所以想招返d新人，新人會有好多上陣機會 ，唔怕無得發揮 。

暫時所有位置都收 ，肯打後嘅入隊要求會低d ，打中前場嘅會比足機會你試。主要肯夾肯互相遷就就👌🏻我地不嬲兄弟波 ，無球星 ，個個都咁廢 。不過深信贏就一齊贏 ，輸就一齊輸 。

每日都有波開 ，時間都係大路果 d 。唔會開咪 ，亦唔歡迎教練或講波佬🙊啱打會招入whatsapp group 。有興趣可以留psn ，或者add 我PSN :
Gary_WC

而家有波開！

psn lukkompany1992